去旅行最癲買過乜野返香港

淨係試過買左條浸水後識發大嘅j
唔知你地有乜癲野買過

有冇圖😂😂😂😂

合味道杯面made in hk

買左le creuset 焗盤

有咩用

其實無用買黎送比朋友

米

咩米先

肉靈芝

日本米 次次去都十幾廿kg抬返黎

約30包大塊包裝既泡菜國紫菜
勁中意食紫菜，塞到個行李箱爆都要手抽啲翻香港
啊媽幫我開行李箱果陣嚇到傻左

老母買咗部麵包機

接骨木魔法棒 from the uk

老母係日本買咗個電飯煲同水波爐

係巴塞買左4支酒
重撚到仆街

同爸打一樣都係買左 d 浸水發大既野返黎

有個frd係日本買震蛋

去到日本好難唔買 tenga

我呀爸呀媽一樣 係日本買咗個電飯煲
食落我覺得無咩分別

去台灣環島時見到工藝店啲傢私好靚 買左兩張漂流木櫈返黎

兩套無印床單被套

名器

我都係
但冇咁誇張，好似得2kg定4kg

好正

早兩年中學畢業個陣去日本 即慶4個男仔一齊買PS4返香港玩 而家部機已經荒廢咗

我浸左佢兩日都係大得 30cm 唔夠

想睇佢發大左係乜樣

水煙壼

小心犯法呀

多數都兩個人以上去先買 所以無事

去德國買洋腸，長短粗幼，黑白都買齊。

返到香港食左少少，其他期巳過

Gay best friend

早幾日先有人開post浸隻女 一日唔夠條女變到成個波咁撚樣

有無link

直遮
上機都拎住 因為寄倉會整爛

日本買雪糕返香港

買gip

H漫

喺台灣抬咗個健身器材返香港

check-in 嗰陣唔會逼你寄艙咩
攻擊性武器喎

我都買過把直遮返嚟
落機差啲唔記得攞

超過40kg台灣食品，eg雪糕，布丁，胡椒餅，雞排，饅頭，三文治，便當etc，喺夜市同超級市場成堆咁買，連嘢飲都要攞個2L汽水樽去夜市叫佢裝入去
屋企本身台灣人，又為食，冇計 由細到大都屋企都係咁做。不過呢幾年係少咗，因為好多香港都有得賣，細個連豉油都要買
Btw裝嘢食啲袋係喺香港裝住燒味點心去嘅，係去酒樓叫佢免蒸外賣 次次都要避台灣海關啲狗

試過去日本買左白之戀人，結果比人串係咪去優品360買

有次去馬拉食左人生第一個榴槤 (廿幾年黎都唔食), 覺得好好食, 買左兩個未開既貓山王諗住帶返香港 (買個陣問左佢可唔可以就咁帶, 佢話ok)

點知check baggage個陣, 前面排隊個個就係俾人捉到個gip 有榴槤, 仲要係開左包裝曬個隻, 都要拎出黎充公...

結果即刻走去一二邊用鎖匙開曬兩個榴槤食曬佢

我都試過
本身上機寄完倉想拋棄把遮
職員以為我唔記得
同我寄埋倉
返來在輸送帶見到把遮用個長方形大兜裝住出
搭巴士時漏左在行李車...

屌 笑左

ky

去日本 兩大袋figure 有啲已經拆左盒 加埋個gip真係攞到呀媽都唔認得

去日本買左把堅日本刀
二戰軍刀配件
入面係古刀
不過因為殘所以比較平

老闆娘係中國人
老闆話因為我都係中國人先平俾我
呢把係有450年歷史古刀
叫我好好對佢

我係秦國見到有得賣一包包出前一丁 計返港紙成廿蚊包

係余市買左幾箱酒
局住寄返香港

咁正
btw中國人

支那人都信

老闆係日本人
我地識日文

同埋有接觸開刀劍

袋鼠子宮

去澳洲旅行，個朋友指定要我買呢個

我又真係on99買左

補充
因為需要辦出口手續同取消刀劍登錄證
佢過一個月先寄過來

我有想過佢呃錢唔寄的
不過其實佢生意唔細，唔呃我果少少

有興趣自己google 葵美術

細個去日本 買左支玩具槍

過關比日本仔當我恐怖分子搜左半個鐘 睇下支槍同行李

個陣11歲

fd買過飛機杯比我
自己買過電子磅

點塞入gip?

一吹耳膜都穿

粒星後邊咩都無

諗一諗先知你做咩整粒星上去

泰國買米

...我都買過批圖1500塊 重點係我買埋塊板
真係唔知自己點返到屋企

個情境好撚陰公好似啲肥婆哩埋一邊食肉咁

其實可唔可以係日本買氣槍

就咁放入行李箱返香港？

屌你老母

呢啲古董成日好想買，但又唔敢亂買 始終咁耐歷史

把古刀係咪曾經斬死過人

可能夜晚襯你訓著教...個刀主就會走出黎

公路單車

木輪枱 重撚到仆街

鍵盤 諗返都

我都係 好鍾意把透明遮

同問

瑞典臭魚罐頭 勁驚佢會係半空爆炸

喼 仲要29吋
除咗呢個其他都好正常

係英國啲攤仔買過
放左入有蓋啲vodka樽
加水放左一個月
條j逼爆個樽
啲水勁臭勁膠
黏過精

屌我咩事
我話明自己香港人的

十九幾年前響台北抬咗部17寸大肚 dum monitor 返香港！

日本唔同地方出產既米同埋遮
D遮真係好靚同硬淨

幫家姐喺日本買bb車 要寄返香港 重到仆街

某親戚係意大利買咗成隻豬腳寄艙返嚟，但幾年都冇食過，擺到發霉

影來見識下

我召喚到隻靈獸出來
做左儀式認左主之後同我斬妖除魔
隻靈獸叫獅子王

我唔介意把刀殺過人
我識人收藏刀劍
都叫佢地怕就放晒d 刀去我度我唔介意的

秦國買左部咖啡機

上年去大阪買咗一套火影加BL，啱啱好一百本

直遮唔可以就咁拎上機咩
上次就咁拎上機放上行季架都無人理我
跟住返香港漏左係行李車到

妖刀

我媽買過個非洲鼓 重要係原裝size 唔係迷你版

買左隻AV返嚟 重低清過電腦download

屎

靜靜雞買吹氣公仔同玩具擺左係fd 袋跟著fd 攞野果陣時跌左出黎

細個去台灣買左成套台版地獄老師漫畫（成31期）番香港

ak

風乾火腿

幾多個人食兩個榴槤

有諗過買 不過買完都唔識睇就放棄左

黏過精

記住,係特價品

去韓國托左呢個爐番黎, 好大個, 有6張A4張咁大

買兩個哈密瓜番黎

去日本 買咗半打飛機蛋+ky送比fd

係秦國買榴槤肉返黎 用左幾層野包
返到香港拎喼時 已經有少少味散發出黎

西瓜同兩打krispy kreme

洪瑞珍仲要夏天買 無食到出事真係好彩

係大阪買成set日文版slam dunk返香港

我呀爺去大阪買左兩座同我一樣高既木製長頸鹿

飛機杯

自爆就係咁簡單

咁都唔驚俾人呃

第一次去日本 發癲鳩買左百幾二百個鎖匙扣同小精品 番到香港唔知點算成袋晒比同一個唔熟既同事

下年佢就做我老婆

恭喜晒🍻

見過有人去日本買12蚊店嘅晾衫竹一支，成個人咁高
最柒係唔俾帶上機

好想同佢講其實香港都有得賣

高招

係德國買左支m記既蛋黃醬

之前同媽咪去宿務 佢買左50包芒果乾做手信

四年前係日本買左個燒烤爐，至今仍未開封

我一條pak曬... 貓山王唔算太大個, 但都食得好飽好辛苦

你之後疴啲屎係咪臭到冚家剷

係台灣買左5000塊puzzle 成五六年仲未開始砌

上年去秦國旅行，買左條茄士咩頸巾做手信
返到香港送俾人個陣，人哋用疑惑既眼神望住我同條頸巾

聽過人帶狗肉乾

我係沖繩都有買過

喺大阪拎咗三包急凍章魚燒返香港

有冇圖

屌樓主一講，醒起上年喺日本燒嗰隻玻璃杯仲未寄到嚟

去印尼
同行朋友買左箱營多番黎

喺韓國買咗6枝裝牙膏
之後發現喺香港買仲平

樓主

我就係沖繩買

留名

水波爐

係熱氣到屙唔到
本身已經係大馬食好多熱氣野

雖然我屙唔到屎, 但我都會放屁

係台灣某間糖果舖買左盒condom朱古力返香港送俾人
啲人以為我真係送個condom俾佢

我係日本旅行都買過

我係峇里島買左勁多條木撚返香港派手信

試過收M巾糖
果陣覺得幾有趣，不過愈大就愈覺得係低級趣味野黎

同行既朋友識打鼓 佢買撚左個鑊番黎

大型飛機杯
加埋都15-20KG重

我幾年前去沖繩都係買咗哩個送左比個fd
跟住佢放左喺自己屋企個魚缸 之後變到好撚大
佢話嚇到啲魚 瀨屎唔敢出嚟
佢阿媽仲問佢識撚埋啲咩朋友送啲咁核突嘅嘢畀佢

老竇最鐘意買啲怪嘢返香港
之前去比利時買過四大舊whole cheese round
去唔知邊度帶咗兩個非洲鼓返嚟

秦國

我上次係日本買左把遮，漏左係日本機場，屌

我都想買把日本透明遮好靚

放閃就放閃啦

去台灣 同行友人喺夜市（唔記得邊個）
買左舊叫捏捏球嘅嘢
舊野好難形容係咩黎 我估入面應該係麵粉之類嘅嘢
咁你可以將舊野搓圓噤扁 整唔同形狀
咁好啦 玩左舊野幾日都冇事
到要番香港個日
咁上機之後我拎撚埋上機玩
之後可能氣壓問題 我捏捏下成個爆開
屌你老母 你冇睇錯 係爆開
boom一聲 我成身 成個位 成地都係粉
好似仲爆到隔黎位 其他乘客
柒撚到我即刻問空姐拎野自己抹番

最後只係拎左d殘骸番到香港掉左係機場垃圾桶

買左架車，之後用左成二萬蚊運返黎。

伯母好拎得

去bigc買洗衣粉同柔順劑

貪得意買咗本BL 同人誌送畀個fd

買左兩枝1.25 公升玻璃瓶可樂返香港

諗起三哥個故

我都係，

刀郞:親~~~

椰青算唔算？

去參加通靈王大戰

去瑞士買左個14吋 crt mon 咁大既 木製報春鳥大鐘，仲要hand carry 上機。

干將

我想像係呢套

去俄羅斯買左把蝴蝶刀，不過平野虧虧地